【多圖】馬來西亞網紅糖糖被批過份賣弄 靠一招IG粉絲突破100萬

網紅風氣盛行，基本上只要有一部手機，有一個IG帳戶，再加過萬追蹤者就可以自稱「網紅」，不過要有過萬甚至過百萬粉絲，就完成是另一種境界了。早前曾經同大家介紹過馬來西亞的IG美女Pui Yi糖糖，經常被網民批評賣弄身材，但就似乎越鬧越紅，最後更索性自資出性感寫真賺錢。這位大馬網紅Pui Yi糖糖，在短短兩個月內IG追蹤者人數就由80萬急升到104萬，今日（14/5）還獲得Instagram「加持」給予藍剔認證，認真厲害。

馬來西亞的糖糖擁有傲人身材。（IG@ms_puiyi）

人地就係賣身材先做到網紅
點過份賣弄呀

係

點解條腰可以咁細?

條乳溝用間尺劃上去咁

對波大過頭

想同樓主做愛

睇呢啲IG圖完全無谷唔起性慾
碌鳩都唔會硬
因為太假 美化到成舊膠咁

米色拉

假波

係膠黎，早期就真波，宜家明顯又大左兩個CUP
之前已經傳過陪老細
好早Follow左，早兩個月就忍唔住unf
太膠了

圖1好假

黃禮志win

佢係咪發育唔正常？

早期(三年前)個樣同身材……同宜家直頭兩個人黎
腰都係瘦既，但佢成日著比基尼/泳衣出相，連d影片都睇得出大兩個cup
仲有咩原因阿

利申:由佢ig 兩萬follow開始睇